JAY呢期出啲歌都好怪

等你下課
不愛我就拉倒

第一次聽
硬係覺得好奇 唔覺好聽又唔係難聽 總知就唔吸引

但聽聽下就會洗腦 點解會咁

因為詞唔得，曲冇問題